覺唔覺帶氧運動對大腦有強大既boost ?

大腦有充足氧氣去運作
會冇晒d brain fog
思緒清晰之餘，創造力都會提升，轉數變快

其實方法好簡單，
平時行路行快d 同大步d 就得

個大腦有種fresh 既感覺

d能量用哂黎做運動唔會搞到好攰咩

認真答你
適量咁做，反而更精神